有冇人想試下一齊busking唱舊歌？

如題～Danny, alan, 學友，之類。

cajon & 口琴，留名

咪撚嘈住晒啦 又唔係好聽

想唔想聽下

Busking mk仔都係想溝女姐 唱舊歌點溝啊

有女了 只係覺舊歌好有feel

同埋點解busking=mk仔？